Mílý Adame , Ahoj !
Jak se máš ?
Mám se dobře .
V 10 hodin rano , 30 . lednu se sejdeme pojedéme na vylet do Kutné Hory .
Tam uvidíme krásn pro těbe dovolenu .
Musíš brát tvůj fotog !
Mej se fajn ,
Sin
